有無公司既在家工作政策都係雷聲大雨點小？

出哂通告話由於疫情嚴竣，所以要實行全面在家工作政策

好似蓄勢待發、嚴陣以待咁

結果連分AB Team都無，每人每星期得一日在家工作

跟住又成日係到吹自己好關心d員工

唔想開鬥慘大會，但我公司連雷聲、雨點都冇

我公司開頭一星期返兩日
但有條友確診,之後兩星期都唔洗返

公司有冇派個橙扮關心你

一日都好過我一日都無

派喉糖 食喉糖就無事就唔使冚球剷啦

我公司直頭叫大家謹守崗位共同抗疫
話襯呢個機會努力清晒之前積壓嘅工作

我真係屌你老母

其實公務員都係 好多要做常規野既位反而有得wfh 大把唔係做urgent野既位反而要返足五日

我嗰間wet 9公司乜都冇

我間嘢都無WFH啦.

行山銀行分行😂

晴天普照老細表示風大雨大都唔關我地事

仲要人清曬啲大假 扮公司無人就算

我公司重ON9 玩彈性返工..返9-5:30 變10-5..
btw 是鳩但 唔洗早起就得

我果度仲ON9
本身已經好撚彈性 official返9點但同事都係9:45左右返
而家變左official 10點
屌 冇變過

我都係長期9點半-9點9先返...
咁樣變左有勤力
搞到我第1次拎到勤力
我好鐘意返工呀

+1